[10月新番]春日御影 新作 尤利西斯 貞德與鍊金騎士 集中討論

由《織田信奈的野望》作者春日御影所作，メロントマリ繪製插圖的日本輕小說作品《尤利西斯 貞德與鍊金騎士（暫譯，ユリシーズ ジャンヌ・ダルクと錬金の騎士）》，宣布改編電視動畫，預定 10 月 7 日開始播映。

十五世紀，法蘭西王國圍繞著王位繼承權，跟英格蘭王國展開了激烈的戰鬥。在這其中，作為貴族之子卻埋頭於魔術和煉金術的少年蒙特默倫西，在巴黎的王立騎士養成學校中被布里多尼公的妹妹裡什蒙與眾多騎士、姬騎士候補她們所圍繞，過著緊張充實的日子。

但是隨著阿贊庫爾之戰大敗，法蘭西王國和他們的命運為之一變。巴黎陷落，騎士養成學校也被閉鎖，一切都失去了，淪落為通緝犯而流浪的煉金術師蒙特默倫西在逃往的村子裡和不可思議的少女貞德相遇了……

STAFF
原作：春日みかげ
イラスト：メロントマリ
（集英社ダッシュエックス文庫）

監督：板垣伸
シリーズ構成・脚本：金月龍之介
キャラクターデザイン・総作画監督：澤田譲治
総作画監督：一ノ瀬結梨、髙橋成之、西田美弥子
美術設定：高橋麻穂（ちゅーりっぷ）
美術監督：菊名 香（ちゅーりっぷ）
色彩設計：石川恭介（J.C.STAFF）
撮影監督：町田 啓（チップチューン）
編集：武宮むつみ
音響監督：納谷僚介
音楽：岩崎琢
音楽制作：ランティス
助監督：矢野孝典
アニメーション制作：AXsiZ
CAST
モンモランシ：逢坂良太
ジャンヌ・ダルク：大野柚布子
アスタロト：東城日沙子
リッシュモン：沼倉愛美
シャルロット：大西沙織
フィリップ：高田憂希
ラ・イル：石上静香
バタール：桑原由気
アランソン：間島淳司
ザントライユ：高橋英則
ニコラ・フラメル：糸博
ヘンリー五世：日野聡
ベドフォード公：興津和幸
ラ・トレムイユ：阿部敦
ジャン無怖公：斧アツシ
グラスデール：平田広明
赤髭のジャン：玄田哲章
カトリーヌ：富田美憂
エンリル：子安武人
トマス：諏訪彩花
ナレーション：石塚運昇

【主題歌】
オープニング主題歌：渕上 舞「リベラシオン」
エンディング主題歌：rionos「百年のメラム」

官方網站

PV

ユリシーズ ジャンヌ・ダルクと錬金の騎士 #01(新) 「錬金術と、妖精と」

呢套覺得都係麻麻地

依套野無人睇

係

我都係咁覺得

但睇完井台主啲圖，人設（啲女）又好似ok

點解個男主畫得咁似魯魯修細個果時

睇左漫畫一頭???

伏伏地咁

我才不認識這樣的貞德